[毒撚] 成日話約d女出嚟飲嘢......

姐係飲咩??

奶茶

精

麥精

飲奶奶緊係

今日你唔關注泰國示威 他日又點可以再叫外國人支持我地香港人？

約d女去茶記飲?

收皮啦死變態

試過約女去seven飲嘢
佢block咗我

飲我啲嘢

一直關注事件……天佑秦國

人奶

阿華田

見字飲水

茶記?

咁仲洗咩約

到底去邊飲咩呀

珍珠奶茶走甜呀唔該

天淫?

如果你請 我都可以